《突發》酒店jj表示有對前線巴絲結婚!

婚禮進行曲用願榮光
大家祝福佢地[black]!!![/black]

ok

唔好公開位置呀，有藍屍狗同 green object踩場
恭喜巴絲先

係度恭喜

地址唔問啦 唔好講阿

真香港人姐～
Congrats 香港的未來屬於你們！

知就好，靜靜地祝福

靜靜地祝福

Congratulations

Congrats~!!

恭喜哂
新婚之喜，去個度蜜月比自己輕鬆下先
我地會用成個香港去祝福你地

唔好再講
拉

靜靜地贏

一日未到煲底
一日都唔好講住

雖不能言，但手足一定在身邊

靜靜地恭喜

D親戚要多數黃先可以做呢件事, 如果唔係反台